民調指全球對「中國」不滿度創新高, 中共官媒發火兼炮轟Trump

Pew Research Center最新民調指全球多國民眾對「中國」不滿度創近十年來新高, 包括澳洲, 英國, 美國, 德國, 南韓, 西班牙等國家.

中共官媒高層Chen Weihua發火並親自炮轟, 指民調漏洞百出. Chen Weihua仲話不論中國聲譽如何, 點都有Trump政府墊底.

中共話自己好過Trump政府=太監話自己性能力好過正常男人.

共媒玻璃心好易碎

畀我係雜種就唔忍喇
即刻出兵用國安法拉鳩哂班人

戰狼出動

2019🙄

習交又贏

想召喚江華

習交

#WeConnect

推到反共/逆統戰成為世界潮流

用Trump regime 呢個字眼
支共知道自己係極權，就屈人地都係

Obama Administration, Trump Administration 人地有民意授權架

好耐無見,洗完底？

借位一推
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

叫佢哋去支那住，同香港人交換啦

支人那有樣睇
face check

加拿大

豬八戒唔怪自己醜，去怪塊鏡照得自己醜

多謝樓主pin我嘅留言

順便借個位宣傳一下
【連燈開組】（四）尋日嘅獅子山突發行動俾左我哋好大嘅提醒......

班友都廢既，支那俾咁多武漢肺炎歐洲同美帝
都唔感恩

咁快出嚟spin走帶風向

將支共定性為犯罪份子
黨衛軍定性為恐怖分子

呢條傻閪Twitter 成日俾人撚

我哋冇可能會輸嘅 應該全世界都歡迎我哋籠的傳人 今次真係好嬲好嬲

咩叫「中國」?

習大帝買侵連唔到任

Chen Weihua

外交部::你們將會付出沉重代價

死亡交差

德國佬02年已經逆轉

推幫twit

日本澳洲瑞典

咁打得未？

疫情可防可控病毒不輕易人傳人
死鬼李文亮醫生你點睇？

唉、好悶，有冇新野？

推

Yes

波台大罷你啲frd

開腦研究？

班鬼最意周圍去
依家困獸鬥

Italy

你

圍堵

開始發瀾渣

但下面寫住China state affiliated media

咁侵又真係比一般美國總統獨裁既

sampling bias, 冇香港同台灣

用Twitter？

真。一石激起千重浪，香港就係果粒石仔

條友話偏頗係因為訪問晒美國嘅盟友，唔問啲巴基攔坦同非洲國家

無比光榮

Sor覆錯

Who fucking cares Africa, Middle East , Latin countries ?

侵衰極都有四成選民支持啦
中共夠薑咪搞選舉囉

成日畀章家敦撚

美國有冇人愛國愛得多過侵

你地唔願面對現實咋下話

呢兩條友真係好鬼
講到外國勢力即刻顯形

Chen XX 隻共狗老是常出現

唔係講兩句#WeConnec算 要有實際行動

我自己twitter線完全係當佢係普通social media咁玩 (because it is!!)
就唔會覺得悶
你自己follow下D球員 明星 資訊又updated
睇trending又多花生食
一時就圍屌tencent出垃圾pokemon game 順手插埋tencent其他野
一時就欣賞/恥笑美國巨腸自貼巨腸
見人地講開咩都搭下咀又會R到人follow你
有外國人follow點都好過你香港人自己圍內瘋狂like RT啦
之前講開BLM 唔洗一定要人認同你撐侵/糟
我講支共點當黑人係狗咁趕 又R到個非洲記者follow
國際線connect其實可以好簡單

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

咁大隻一定係鬼!!報狗先!!

全球圍支支

點樣獨裁法？
佢任內有冇修憲拎走槍權？
班左膠就想咁做喎
佢只係反精英左翼姐
姐係反胡啟敢果啲

笑死
泛民不斷誤導捉晒啲鬼就會贏
結果係捉晒啲鬼，泛民先會贏

維尼一人一粒導彈炸佢老味啦一於唔係咁都忍啊